想聽下大家平時搭小巴叫”XX有落”嘅刁鑽站名！

我聽過避車處有落、水龍頭有落、街燈有落

恆生管理大學有落

中間樓梯有落

橋底有落

小巴站有落

前面有落

十六座有落

最撚癲係乜乜地標有落，但嗰個地標已經拆咗好耐
例如新光有落、雞寮有落
本身唔係住嗰區嘅真係聽到一頭霧水

利申觀塘人

89b?

紅欄杆有落
士多有落
電話有落

禁區牌有落

橋頭有落

大丸有落

啲人多數會講學校有落

前面有落真係r撚哂頭
個司機又明先好野

轉彎有落

救命呀，遲左，有落

所以小巴真係唔敢亂搭
睇晒站名都冇用
根本唔知去到邊個站

司機有落

電話亭有落

吉之島有落
執左十幾年

小巴803，舊客會話明星有落
但明星海鮮舫已經變左乜乜club1

一路都叫新光有落, 但從來未見過

有落有落

第三座有落

前面有路

轉咗有落

殯儀館有客落

有骨氣

維他奶有落

屌 我有次搭灣仔去觀塘紅頂 有個人就係牛下咁樣嗌 我頭都大撚埋

前面雙黃線有落

樂園有落

薩利亞有落

巴士站有落

群記有落

日本城有落

燈位有落

唔識路都真係好少搭小巴 過曬站你都未必知 一定要叫司機提你落 預著啲脾氣差既就出事

百里香有落

惠康有落 惠康執左幾年

四海有落

中哂

橋頭
水喉頭
菜欄

保齡球

3108室丫唔該！

柒到成程車唔敢望人

牛下:13座有落、4座有落

水龍頭 68K?

燈位有落

轉彎有落

油站有落

凹頭有落

唔識站名咁叫

殯儀館有落

404m 殮房有落

唔該有落

四條柱有落

你係咪想講八佰伴 吉之島未執喎

春藥有落

交通部有落

唔係講kt

玻璃屋有落 海事處有落

唔理㗎 呢家仲照嗌明星有落

總站有落

細個住上村五座，響三座讀幼稚園。
咁就四十年。

麗斯有落

十字路口過燈位有落

寶石有落

三座拆左十幾年囉。
好想知家下係咪仲係咁叫。

燈位後有落...山頂有落...閘口有落

港島小巴54 新中華有落

司機唔識英文

超群有落
二座有落
第二個路牌有落

超群有落

讀欣欣幼稚園？

仲叫緊 二座 三座 有落

美心有落

黃格有落

咁岩呀

南圍/南邊圍

金花有落 勿相認

想知旅客搭小巴經歷

停車場有落

25有落

港島小巴31 富士大廈有落

聽過有細路嗌 xx邨第三條樓梯口有落 司機真係喺正樓梯口放低佢

趙醒楠有落，新中華有落

講多少少
海事處最離奇 明明係山邊一啲都唔近海
又無海事處係附近
但呢個名到而家大人細路都仲叫緊

聽過大三香有落

新中華有落
聯邦有落
趙醒南有落

迴旋處有落

轉頭有落
一陣有落

司機有落

龍珠有落
龍珠係麻雀館名

聖言有落
但嗰度一早變左做國際學校

唔叫新光算UPDATE。

賢_苑第一個閘口有落

次次都聽人叫咁長..

有冇人睇到個落字好怪

法國有落啊唔該

食為先有落

畫舫有落

土瓜灣？

荔？

向右有落

廣東省有落

呢度有落

聖言有落

後面有落

維他有落

叫開華房

明明果度叫 敦煌畫舫

東京有落
有冇街坊

交通部有落
獅子吧有落
四海有落
317有落

牌坊有落

恒大有落

有無清油站有落

信箱有落

雞寮
超群
十四座
三座
郵局
臭渠

觀塘區真係好多名嗌完都冇人知
已家都會講花園餐廳個邊塔車 但已經搬左去東廣場好耐

叫水龍頭定水喉頭
兩個都叫過個司機都會叫返另外一個

第二個黃牌有落

有得落比我落

邊度落得就落

車房有落

街口有落

奇華有落
好似係觀塘工業大廈個頭

有骨氣有落

杏花邨有落
落水

轉灣有落唔該

天式
欣欣唔收我，同響五座的。

路口有落

我依家仲係叫新光有落

BTW 啲公司內部係咪會將啲舊名一直薪火相傳

潮聯有落

丫媽有落

鈔廠有落

宜家有落

前面巴士站有落

老人院有落

恆大有落

恆管有撚大學？

而家日日都仲係咁嗌

馬路口有落

我知係荃灣 但點解果度叫四海？

觀藍紅小呢個真係好野
飛將軍澳道大斜路好爽
但係細個唔知點解興田落康逸次次都好驚 啲司機揸得勁快

點解去觀塘既小巴咁大個九龍灣地鐵站唔叫，要叫十四座有落

八佰伴有落

唔叫新港城，唔叫馬鞍山站，要叫海栢有落

阿爸以前係佐敦谷邨嘅街坊來 到我出世已經唔係住牛頭角
不過因為以前阿嫲係牛頭角街市有檔野所以都係成日落去
少上上邨所以真係唔識二座三座

不過聽到啲人慢慢由13座改口做淘大 真係有啲傷心

係十三座有落
因為十三座喺正而家九龍灣站B出口果條橋隔離 咁有近叫近都好正常姐

以前個保齡球場叫四海保齡球場

下個站有落

轉彎第二個渠口有落

維他奶有落

土瓜灣

我到依家都仲叫緊畫坊有落

咁大包啦
紅蘋果、維他奶、大丸

咖啡屋有落
個站係太子道啲住宅個到（但啲屋完全冇啡色 ）
聽司機講話以前個個位有間茶記叫咖啡屋

垃圾站有落

真係聽過水龍頭有落

外國人搭小巴仲麻煩
遊客搭嘅話飛硬站
ps賓賓都係'next station pls'

我都係

大丸

煙廠有落

東閘/西閘有落

黃克兢有落

其實觀塘真係有排數
雞寮
法院
大坑渠
油站

仲有3間戲院
淨係記得新光同寶聲 仲有間有冇人記得係乜

五座街坊相認
恩恩幼稚園畢業

禁區有落
垃圾站有落
奇華有落

學校有落

好多觀塘友

銀都有落

我搭紅van都聽過
太子道聽過有人嗌小聖堂有落，有冇人知係咩黎？

油站丫唔該

過海線
歐化有落 (2017年執咗)
維他奶有落 (塊廣告板轉咗好多年)

西環搭12號小巴一定聽過新中華有落

銀都

我住13樓

西閘有落

屌，有落呀

但係本身間新中華係執咗 起隔離條街開返

梯級有落

轉灣有落

太子道個到有間細細地既教堂

三條柱有落

紅蘋果有落

如果唔熟的話寧願前一兩條街見有人落就跟住落，之後先行翻去原本要去既地方
怕之後過左站唔知去到邊或者去得太遠
同埋有時有D落車位無“站牌”，過左都唔知

一係講轉彎有落
唔通話Nord有落咩

試過叫司機停一停比我交收野 下站再落

深井生力唕有落

桂河橋有落

遲啲重建完更加難認

下意識我會嗌畫舫

金花

利申葵青人 我淨係知係戲院 但成世人見都未見過

金花有落

點解d人大鴻輝會叫做英皇有落

13咪有落

老鼠尾有落

金龍船有落

去下西營盤坐下45A/S 全程嘅落車位都係數字，仲要係不斷跳，唔喺順住嘅

88號有落，5號有落，52號有落咁

2000年左右執

「珠冮戲院」；
「維他奶」；
「家計會」；
「消房局」

新樓有落

麗絲戲院有落

前面街口燈位有落

中大jj

東京有落

藍田fans

高你幾層，19樓

真心定假膠?
以前棟嘢叫做 英皇娛樂廣場

仲有人叫「鹿苑」

A餐熱央走甜

利申:聽過

未到1座之前個到

法院 油站仲係到嫁

銀銀下d小巴都搬站

轉左唔係好耐
識叫梗係叫大光明有落

咁都有得相認？

華潤有落
但係已經執咗

綠van 有站 前面個站有落掛

嗰度叫豆腐廠

灣仔

後數有落!

喂有落呀

四條柱有落
召集校友

法國醫院有落

坪輋：花槽、垃圾房、九記
顯徑：電話亭
博康；紅閘、消防閘

幾年姐唔係好耐

嘉蘭中心有落

已經慢慢變咗邊寧頓街有落

狗房有落

龍華有落

中旅社有落

土瓜灣
維他奶牌有落
拆左十幾年，依家仲叫緊

而家直頭起埋私人樓

惠康有落

水喉頭 水牛頭 我到而家都仲未知係乜嘢

小矮人有落

咁講一定早過14年bu grad

土瓜灣

咁果到係海柏呀嘛

紅色水龍頭，嗰個人形容得勁仔細

廣東省有落

77

312？

除左叫聖言唔知叫咩
德田會停巴士站

8佰伴有落

我第一個都係諗到68k

通常就咁叫水龍頭有落wo

我屋企有落

叫開玻璃門有落

大來有落

唔知有無人識

閘口有落

我係搭小巴36A 有個超群有落
原來由我好細個果陣間超群餅鋪已經執左 問返阿媽佢話佢都係後生時見過 但係嗰個站一直沿用

趙醒楠有落

喂，有落

八佰伴

大家食J有落

又唔係講比你聽，司機聽得明咪得囉

我都諗到呢個

維他奶

宜家冇人叫龍華，多數嗌燈位

小弟不才，可唔可以請咁多位巴打整個list,保留呢d集體回憶。

九龍：
十三座有落（現址為九龍灣站對面）

港島：

樓主住隆亨？

全亞洲第一大學香港大學法律學院博士系專區有落

好停得準d，過左站要我行多幾步路既話終審法院見

斜路有落

吉之島唔該

歐化有落

我都聽得明
而且我冇話啲咩
你咁敏感做乜

賓妹: bus stop please

警署有落

廣東省有落

應該住元朗幾十年先知邊度

珠江有落

7仔有落

搭親小巴都見人會失驚無神嗌︰有落！ 考個小巴佬反應
之後個小巴佬就會急停屌哂鬼話又唔早啲嗌

酒店有落

講緊萬國...

白購有落

東京有落
但嗰間叫"東京"嘅餐廳已經執左超過10年

之間有間野叫魚民 果個位有個小巴站 見過有個阿叔叫 余文有樂 其實人叫開小巴站有落

背脊骨落

果陣幸福小廚開左幾年都改唔到口
依家轉哂禁鐘冇人記得了

落得就落

維他奶有落
中旅社有落

土瓜灣撚應該明

安記海味有落
司機:

27m ?

樓主大圍
大圍友Hello

歐化

屎渠有落

屌你老母有落啊

九龍城街市間樂園？

旺角先施

萬象有落

嗌足咁多年但一直都唔知乜嘢黎

前邊法拉利嗰個位有落

咁有幾撚癲

屬豬屬牛有落

和合石有落

漢堡有落

好撚癲

唔好咁敏感啦巴打，冷靜啲 唔好咁大壓力

大埔廣福道中旅社有落，但係果間中旅社已經摺左好多年

果到住開沙田嘅都應該識

麗施戲院有落

「50米！唔該！」
我坐隔離一頭霧水

反而唔多搭27M

下閘/上閘有落

消防局門口有落

我唔明前面有落即係邊度前面

新中華有落

(夜更小巴)

華人永遠有落

前面有落吖唔該

返學同返屋企都要搭小巴 試過有次返學嗌左屋企個站名 柒到

之前叫英皇，2012年賣咗之後先改做大鴻輝

新中華有落有咩問題
執咗啦咩

祠堂有落

中旅社係邊度

郵筒有落

菠蘿斜有落

法院有落

家屬先會咁嗌，師父係嗌橋底有落

超群
豐澤
新光
二座
三座
十三座 <上面有巴打問點解唔叫地鐵站有落，落車位就係大大隻13字係度
天然
寶聲
銀都
富都
九龍錶行

已經好少人知個來源嚕

呢個post都見幾個街坊
Btw唔係住個邊冇叫過金花有落

機場有落

柴灣碼頭？

同埋惠康有落

曲街啊唔該

轉左幾次招牌啦

邊到前面啊 試過比人屌

貝沙灣二期有落

大埔舊路 無野

門口有落

屈臣氏有落
間屈臣氏已經搬左去對面街

中旅社有落

而家都唔知轉左幾撚多手

吉之島邊有執十幾年

荃灣

超羣有落 ( 但間野執左好耐)

麗城小巴：

橋底有落！
橋底有落！
橋底有落！

連續三個站都叫橋底

唔係西環～西隧～旺角咩

唔叫敦煌咪算好囉
（利申叫畫舫）

超群有落 ~~~~~~~~~~~~~~~

咁都係近期先轉啫

麥當勞有落
油站有落

唔叫大光明偷笑

食為先
紅磚屋，咖啡屋
二座三座

好似全部都拆撚晒但係仲叫緊

75/76都可以廣東省

大埔 中旅社有落

斜路

十三座有落

觀塘撚

旺角返大埔紅van
中旅社有落
照樣識停
中旅社執咗5年以上

大爆閪有落
.
.
.
.
.
.
其實個大陸婆想講大埔墟有落

樹榮華有落

赤坭坪有落

屌你有落

旺角金聲冇人講
轉做新寶黎廿年

就黎

其實住左咁多年 都無見過金花
但個個司機都知邊到係金花先好野

其實小巴冇搭開或者冇落過個個站真係好鬼驚嗌落車
先唔提怕落錯車 多數認個樣知知地咩位置要落
但係嗌落站真係好尷 好啦咁大包圍啲叫前面有落
實比個司機好撚大聲又唔耐煩咁問 姐係邊到呀？
然後就面懵懵咁是但話個到落得啦
毒撚真係唔應該搭小巴

福建有落

應該係咪13座？

卓明樓有落

垃圾房有落 (又係觀塘區)

禁區有落

路障前有落

中旅社有落
大埔

藍色路牌有落

俾啲自信啦，其實99%人都唔會笑你，笑你嗰啲人同你一樣咁自卑先會要笑人

你咁自卑仲柒過啲女，啲女都大膽過你

雙黃線前面有落

先施有落

法國有落

屋企樓下有落

曲街有落

青山公路？

英皇有落
仁濟有落 但唔係仁濟

垃圾桶有落

保齡球場

前身叫英皇娛樂廣場

柴灣?

骨灰龕有落

麗池有落
北大有落
我諗唔係咁多人知

彩雲又係叫聖言有落
藍田又係叫聖言有落

麗斯戲院有落
執左十幾年

渣打有落

七喜有落

石離！

廿二座有落
拆左幾多年究竟

獅子吧

35號小巴
又新光又明星又麥當勞

咁好認真講句
我諗沙田人坐803要係個到落車
都係會講明星有落/畫x有落

廣播道？

去土瓜灣會叫維他奶有落

細個將禁區前聽做金龜池，次次都咁叫，有次仲好醒咁叫龜池有落，好撚柒

維港有落

菠蘿 輋

四海有落
每次搭都唔知四海個名點嚟
有冇荃灣人解答到

轉左彎有落

細個諗唔明點解要轉左彎先有得落，轉右彎唔得既

麗斯有落 但個個戲院執左幾廿年

賓賓: bus stop pls

有上有落

黃珍珍有落
宿舍有落

垃圾站有落
我呆左
ps.觀塘

大酒店有落

肥絲大隻

淨係記得平時坐開小巴d路
坐其他小巴個感覺好擔心會唔知去邊咁
試過坐去香港仔果架 又試過係裕民坊坐上山
唔熟路又唔知邊個位可以落車

停車場有落！

東九龍有落！

我阿婆廣東話講得唔正 有次同佢一齊搭小巴
佢大聲同司機講: '轉' 彎有落
司機: 阿姐 荃彎好撚遠wo 係咪搭錯車啊

番屋企都屋企人講 成家都笑到仆街

前面個垃圾桶有落

係小巴忍唔住大笑咗出黎

個人覺得地名叫有落呢啲喺一代傳一代 細細個跟老豆老母 點叫就點叫 跟住到自己有小朋友又教翻佢點叫 傳承嚟

畫航有落

803識嗌梗係嗌青龍有落

維他奶前一個站喺咪紅蘋果🍎

東京迴轉壽司 我諗就算宜家d司機都未必知

紅van 屯門置樂

觀音講座果到以前係叫金花戲院

我聽過有人嗌:xX(數字)咪/
更加一頭霧水

彩雲我通常叫轉灣有落

Btw相認啦大佬

聽過人叫凍檸茶唔該
我嗰時心諗

我住嗰到燈位前後都有個避車處
但我過左燈位嗰個先近自己屋企
所以要嗌好長
前面過左燈位避車處有落

車房有落
海鮮酒家有落

四海有落
我其實自己都唔知點解叫四海

半島(廣場)有落

有次去飲搭的士... 唔記得個新名, 我同司機講 er... 去敦煌畫舫丫唔該!
司機: 嘩! 呀妹! 執左幾耐呀? 仲講得出呢個名!
柒到喊

康寧道球場？

轉彎巴士站有落

我仲嗌緊新光有落

花園餐廳又搬返黎康寧道

新蒲崗撚
麗斯有落

遠東有落
涼亭有落
轉彎有落

車房有落
落咗十幾次
都唔知個站係咪合法

可口有落

Spk?

36 37 38 都可以

麥當勞有落

係咪而家建設銀行果個位？

太平門有落

因為個保齡球場叫四海

中大

到依家我都叫緊個到做英皇

細個真係完全唔明白小巴係點運作

唔撚落呀

譽港灣= 裁判署有落

九咪有落

欄河有落

大灣區有落

新中華唔該

友樂有落

點解咁耐都冇人講大佛口有落？

明星都係呢幾年既事噲

大家有落

新蒲崗：麗斯有落/戲院有落
執咗十幾年

新光奇華一座

九龍城先難7-11有落，7-11有落，黃珍珍有落

天主堂、教堂、明愛、橋底；
都係指明愛對面橋底。

巴打都幾後生

新光真係唔知係邊
坐架將軍澳出彩虹小巴，成日都聽人講新光有落

係咪即係大隴街嗰度

即係叫司機是但搵個位停

想問下海事處係邊度？

山頂有落

我坐4C 都係叫有骨氣

垃圾站有落
屋企附近真係有個垃圾站
勿相認

香港仔去旺角仲有人叫金聲有落啦

金花有落
一號橋有落

有，但有次個司機係南亞星，佢唔識停

大排檔有落
九龍錶行有落 (好耐無搭)

通常叫學校 藍田？

如果係屯門嗰個嘅話
原因好似係嗰度係有海事處

40年前嗰陣

奇華有落

呢度有落（即是即刻落）

叫開畫舫有落

第三座係上邨

九龍城：
食為先有落

見都未見過間野

前面有落=立即落
橋頭橋底有落= 有橋就落

仲有「維他奶」

豪景花園售樓處

賣左30年終於賣完

係

三號有落

以前返學叫慣咗 真係好難改

聖言有落
聖言都搬左好多年....

牛房有落
煤氣鼓有落
紅蘋果有落

有次搭去西貢
訓咗陣醒咗已經唔知去到邊
諗住聽吓啲人落車嗌咩位置就估吓自己喺邊 跟住落車

點知啲人講嚟講去一係就電梯口 轉彎位 紅燈 橋底 7仔 巴士站
架小巴總站又係好撚入嘅
最後淆底喺橋底落 行咗成9個字先去到目的地

鋪仔有落

銀都 寶聲 泰林有落

金龍有落

司機一碗牛雜河

之前成日聽啲外傭就咁叫stop please

以前我細個阿媽帶我去阿婆屋企，第一程坐小巴會叫“八佰伴有落“
叫到而家都仲係叫八佰伴有落

係咪愉景新城前面, 我搭小巴聽過幾次, Google Map完都搵唔到係咩黎

綠色欄杆有落

前面有落
即係前面有位就落

好難明咩？

以前住個度要叫 金花有落

叫開畫舫

呢架我坐過
有人係就咁叫船有落

泰林變左毫宅

廿年都有

梁華有落！

交通有落
交通部有落

陣間有落

百事有可樂

即係而家警署下面個停車場位，N年前有幢警察交通部，同埋當年麗城出荃灣係無得左轉上荃景圍 ，交通部拆左先擴闊荃景圍條路口到而家咁樣。

睇呢個post好有懷舊feel

屌！過L左，有落!!!!

食為先幾歲果陣已經拆左
而家二十幾都仲經常聽到人嗌

其實綠VAN 係咪唔可以任意位置停?

有啲仲睇唔明添
通常大叫下個站有落

有時同一條線有特別車
上錯車叫有落司機先話唔經
紅到面哂

和記有落呀

司機好人嘅話會俾你落，執正的話一定跟站

聖言有落

但係聖言搬左10世

太子道窩打老道交界：咖啡屋有落

附近除咗一間教堂同住宅外就乜撚都冇

識d野

落客站嚟嚟去去都係個d 位架啦
司機熟撚過你
差唔多到站嗌前面有落點會唔明呀

聖言？

好心夜晚唔好叫人停果度

雙黃線有落

好景有落

利申: 南區人

咁個度真係exactly 海柏喎
新港城都分幾期啦

我好快樂 我好難過

唔係 係新界地方黎

落得落

20M

石級有落

咖啡屋有落
食唯先有落

我以前成日喺"9米" 落車
啱啱都諗住講呢個
真係R 爆頭

啱啱想講

中旅社有落

利申：那夜凌晨

睇個post睇到個落字開始變形

恆管有落....

屯門小巴

：大華酒店
：大華？又開返咩？
：348個間大華
：哦，仲以為第度開左間又叫大華tim
：
：執左好耐啦喎
：大丸夠執左好耐拆埋再起過啦

因為呢度啲人都係住九龍多

40

泰林執係執左，但仲有個大招牌係度

唔係麥當勞咩

咁人地都要返屋企架

金花係好出名戲院
專係上三級片

後黎仲改過一輪跳艷舞

有d位冇站牌就可以非禁區任停

因為個度係海栢花園

中心有落

閘口有落
但閘口係雙黃線

未等到我夠秤佢就摺左

鳩頭有落

凹？

係咪樂富嗰個啊?

前面落得既地方有落

食為先

九龍城撚

八百伴有落

最柒係啲人叫果架小巴唔到嘅地方有落

808

我搭開人地多數講 "畫舫" 有落

3條柱有落

唔係嘅
最後兩棟小矮人喺14年先拆

14年之前入u都可能會咁叫

落到就落

C9無啦啦

有落!!

😂😂都係聽過一次

兵頭有落

紐約有落 (4C小巴)

803k

維他奶有落！
應該得住個頭/返學先識

比你講左
馬頭圍

13座,2座,3座有落

去過朋友屋企聽過，沒齒難忘

仆街係車笑左出聲

新光同十三座有落真係經典

唔好意思有落

呢個我知，
係喺太子道西同窩打老道交界，
以前我住嗰頭，
阿媽都係叫咖啡屋有落。

墨丸米 唔該

聽過小巴站有落

大大有落。

其實三十年前嘅事了。

何文田?

\|/

係咪北角?

你懂的

旺角。

今日嘅聯合廣場。

紅樓閣有落

寶聲有落

一睇就知係803k

82號有落

以前細個經過仲有大大張鹹片油畫poster

佢地叫 next stop pls

觀塘差館有落

差館出面雙黃線

墳場有落

彩龍有落

大光明係我阿爺阿嫲叫
英皇娛樂廣場係我叫
大鴻輝係我讀緊小學嘅表弟叫

我聽過「下兩個禁區牌前有落」

前日先搭完～ 新光啊唔該
仲有 一座，奇華…

廣東省有落（元朗大棠路）

愛炫美有落

一號有落！

華”樂”有”落”

北角係北大（酒樓）

提起咸片，新都有落

奇華有落

街口有落

終止牌有落

餓成咁呀

禁區前有落

金花有落

住喺附近10年都唔知金花係乜嘢

聖言有落
雖然聖言搬咗幾年，變埋國際小學，但全區人都叫聖言有落
試過有次聽到: 國際小學有落，覺得好哽耳，不如叫曬成個學校名8個字吖笨

嘉頓有落

814

但係每次去到嗰度都仲係好想叫東京

橋底有落
油站有落

細佬肚餓

隱蔽路口有落

麥當勞有落！

冬菇亭有落

畔溪有落！

畔溪執咗十鳩幾年。

因為摺左十九幾年

十三座有落都係

九龍錶行有落

8號有落
銀城有落

影都

一座
二座
三座
十三座
奇華
新光
第二個禁區牌

而家啲人邊度知係邊度嚟

102

柴灣入赤柱架小巴！

叫我？

啲人開始識叫 百佳有落

電話亭有落

公園仔有落

青衣？

唔識，咩嚟

街市有落
油站有落
昌華街有落

有就叫恆大有落啦

28K

而家麥記對面嘅中銀

係咪即係而家嘅AAB

AAB同隔離個空地

AAB係12年尾開始用，但當時隔離仲有兩棟嘢，過咗兩三年先拆

恒大有落！